612後邊個偽人損失最慘重我估係呢個...

無晒廣告
大量訂閱減少（利申之前我有訂開）
無商演
估計賺少左90%